既然政府話經濟轉差,身為平民百姓既我地,當然要聽政府既說話,慳d錢減少消費去應對經濟轉差既問題

由今日起
我地每一個香港人...盡量減少出外消費啦
買少d奢侈品...衫呀鞋呀手袋呀錶同珠寶首飾咁
你知啦經濟差我地要草多d錢
萬一一陣失業點算先

同埋盡量唔好某d大商場消費 最多去嘆下冷氣算啦
好似尖沙咀 旺角 新城市 Yoho mall vcity 時代廣場呀呢d大商場就咪鬼去消費啦
去就去d平民既商場度消費 好似太古廣場 西九啊呢d

至於食既問題 少d去嗰d連鎖店同茶記 有得煮就自己煮同帶飯啦 慳錢又健康 你話係咩先
面對經濟下行既壓力我地都係慳d使好

我要攬炒 反對地產霸權
我要真普選 五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

已經無買奢侈品，無去支那作樂好耐

做得好
叫埋身邊既人咁做啦

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

無錢買月餅

allin左美帝資產

多謝巴打